平行時空 上百度search香港 冇69 103萬 出啲咁嘢

香港可能好快都變成咁

一國一制好恐怖

微博search 香港當然都冇69 103萬